你哋讀嗰間大學有冇得退學費

回水啦東華學店

東大不是大學

Shitty scope 想佢回水 屌

最好退一半

Poly諗住Online到五月都仲好意思收全費

UST冇
成年番左2個月都仲好意思收

你不如問邊間大學有得退好過啦

屌你老母 回水啊

有邊間有真心想知